{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69287&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주풀스테이소랑제해바르"
    },
    "text": "済州島の方言で愛に満ちた家であるソランジェは、一軒家のプールビラで提供されています。 ここは暖かい雰囲気の石垣が特徴の場所で、リラックスして楽しめます。 山房山が周辺にあり、車で7分で到着でき、済州中文観光団地とカメリアヒルも車で5分または7分で利用できます。 防疫措置や手指消毒剤、マスク着用などの措置を通じて安全な環境を作っています。 入室は6時から可能で、退室は22時以降のみ可能です。 無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。 客室では温水プールが利用でき、利用時間は4:00から22:00までです。 また、バーベキュー施設もあり、追加料金30,000ウォンを払ってご利用いただけます。 ご利用は20:00まで可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペット同伴、保護者がいない未成年者の利用は不可能です。 一部の画像は実際とは異なる場合があり、利用者は利用施設の紛失または毀損に対して責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金変動やプール運営に変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソランジェはどのような特徴のある場所ですか？",
            "answer": "ソランジェは温かい雰囲気の石垣が特徴のプールビラです。"
        },
        {
            "question": "ソランジェ周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ソランジェ周辺には山房山、済州中文観光団地、カメリアヒルがあります。"
        },
        {
            "question": "ソランジェでは防疫措置が行われていますか？",
            "answer": "はい、ソランジェでは防疫措置として手指消毒剤の設置やマスク着用などが行われています。"
        },
        {
            "question": "ソランジェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソランジェの利用時間は入室が6時から可能で、退室は22時以降のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ソランジェでは無料のWi-Fiと駐車施設が利用できますか？",
            "answer": "はい、ソランジェでは無料のWi-Fiと駐車施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソランジェでは温水プールの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、ソランジェでは温水プールが利用できます。利用時間は4:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソランジェでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ソランジェにはバーベキュー施設があり、追加料金30,000ウォンを払ってご利用いただけます。利用は20:00まで可能で、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ソランジェでの利用制限はありますか？",
            "answer": "はい、ソランジェでは最大人数超過、肉類/天ぷら類/魚類の調理、ペット同伴、保護者がいない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ソランジェの利用者は施設の紛失または毀損に対して責任を負いますか？",
            "answer": "はい、ソランジェの利用者は利用施設の紛失または毀損に対して責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ソランジェでは火災危険物質の使用やゴミの処理について制限がありますか？",
            "answer": "はい、ソランジェでは火災危険物質の使用はできず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ソランジェの料金やプール運営は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、ソランジェの料金やプール運営はオンシーズンによって一部変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 566
    }
}